讓佢有個武肺旅程 讓我記著有多高興

讓佢有個武肺旅程
讓我記著有多高興
讓佢與廢老中肺炎
沒有性命也可即興

藍絲的捐款
虧空再帶入靈
時間已到
上天開眼睛